上男朋友屋企

如果上男朋友屋企 佢爸媽都會係度 咁洗唔洗準備啲禮物比佢地？
一齊咗唔耐但大家都有共識係以結婚為前提

買D靚靚生果上去

買定condom 上去啦

你當係FRIEND就得
準備好先同佢地講你地係GAY

禮貌嚟嘅，可能係未來老爺奶奶
少少地都買啲啦留個好印象

嘉頓什餅